1人1個 對付班上蝗童方法

話比大家聽
連登小學雞們對保護人類文明作出嘅貢獻